# Auditoria de Sistemas
----------
**Chasis m1000e**
Provee ventilacion, energia a los blades. En estos momentos hay 5 servidores. Cada uno tiene una memoria RAM, CPU incluso un disco duro interno. Lo demas es la fuente poder, y la virtualizacion es oracle VM. 

**Storage area network** (SAN), disco duro compartido de todas las maquinas (El Servidor), el modelo es una **Equallogic 4100**, Las maquinas virtuales se encuentran en la SAN la conexion de estos servidores a la san usan un cable 10G (fibra optica), ademas estan en 
**RAID 5** (Esto es para la SAN). Tiene una capacidad tiene una **capacidad** de 6 TB. 

- M620 : servidores (Pequenos) Dell hay 5.
- M820 : servidores (grandres) Dell hay 2.

Acuerdos de nivel de servicio, estos pueden dar niveles de confiabilidad de 99.6% aunque la organizacion no cuenta con algun estimado para una confibilidad. 


# Ejemplo Auditoria que usa Octave Allegro
 
http://liacs.leidenuniv.nl/assets/Masterscripties/ICTiB/Douramanis-Michalis-non-
confidential.pdf

# Informacion de la metologia en español

- http://www.welivesecurity.com/la-es/2014/09/29/8-pasos-evaluacion-de-riesgos-1/
- http://www.welivesecurity.com/la-es/2014/09/30/8-pasos-evaluacion-de-riesgos-2/


------
# Diario.

**09/04/2016**

Se ha trabajado en el paso 3.
